致00 後（repost)

上年7月4號寫的我開account入嚟就係為咗寫呢篇野
old link :
而家再出多次
希望有緣人見到

70 後，淺黃
我好欣賞你哋對香港嘅付出，我十幾歲嘅時候從來都唔睇報紙，淨係掛住點樣出pool，不過有啲嘢想同你哋講

1. 如果你真係揀做勇武派，要有機會被捕嘅心理準備， 唔好有心存僥倖嘅心態， 搏得到就冇事， 博輸咗就係一個案底，唔好以為入去坐幾年好容易，你試下幾個月完全唔上連登唔睇ig 日日淨係響屋企摺被同食橙

2. 唔係個個都可以做梁天琦,梁天琦想做政治家,佢有晒被捕嘅心理準備， 出嚟亦都大把backup ,你哋有冇，其實除咗佢之外仲有一個畀人告咗暴動罪叫"盧建民",佢個facebook關注少得可憐,入左去後佢爸爸有cancer， 亦都冇幾個捐錢資助佢

3. 唔好用你所認知嘅睇香港嘅法律, 而家啲嘢打橫嚟講嘅,值唔值得用你嘅自由換香港嘅自由(with 99.99% failure rate) 你諗清楚

4. 呢度啲鍵盤戰士講就兇狠 話包你冇事嗰啲你聽下算,律師都。唔。夠。膽。講。話包你冇事啦, 有啲鍵盤戰士甚至講完gogogo連遊行都冇去， 有啲嘢唔好太認真

5. 唔冷靜嘅亦都唔好做勇武派，畀警察兇一空兇就開個電話嘅話 好多其他人會因為你一齊收皮

如果你睇到呢度，下一次都決定行出嚟嘅話 ,我衷心欣賞你，,我自問做唔到(but我覺得你應該做政治家, 做前線其實真係浪費咗你) 但希望你哋真係諗多一諗，唔想見到有人行完出嚟， 警察一搵佢跟住驚到震,又話要自殺又盛， 嗰啲post係會傳染㗎...

點解個post淨係俾00後睇呢，90後嗰班我唔該你用下腦啦，做之前諗清楚， 我唔係話唔值得行出嚟，但行出嚟之前你應該要plan 定將來要面對嘅事

push

支持

認同請幫推

功德無量

pushhhh

幫推

感謝你用黃絲角度講同林鄭一樣嘅說話

連dse都冇考就比人捉左果d仲慘 出到黎可以點？

都係果句
有咩事係自己一個承受
我有寫其實如果承受到嘅咪繼續出嚟囉
最緊要要真係諗清楚
唔好有賭大細嘅心態

冇話唔可以從頭嚟過嘅
不過要有好大嘅決心
總之真係要諗清諗楚
清楚明白到自己承受到先好出

同埋我篇野淨係寫比零零後
90後嗰啲可以不理

Push

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

推。

起限戰下沒有甚麼不是勇武。